Fifa career mode個人每版嘅最佳收購

21嘅話一定係我用22.5M買到泰利文斯，統治中場
李斯特城應該心口揼爛左

20係我玩韋根時免簽到Onana，防守力即時提升左兩個次元

其他幾年唔記得